點解咁多粗口都係同性有關

廣東話有屌你老母
普通話有幹你娘 cnmb
英文有motherfucker

點解咁多族群都一致選擇呢啲詞語用嚟鬧人

C你老母mb

我都想知

同 同性有關
FK ASS

睇左 "同性" 有關
原來係 同"性"有關

有涉及性器官或性行為先係粗口
所以仆街唔係粗口
頂你個肺係粗口

咁唔通講咩，哈利路亞？

都頂到上肺點會唔涉及

你媽死了nmsl 冇喎

I am your father

cnmb

日文冇粗口

因為粗口真係關性囉
以前睇電話
有個語言專家 話粗口有definition 中同英都係一樣 都係涉及性/性器官黎鬧人字眼就係
所以啲咩西 撚 系 鳩 都係
fuck asshole etc
但仆街唔係 只係粗俗
可以再google 我懶得搵返 但意思大約係咁

睇電視

順口 ， 押韻掛

因為人有性需要嘅宣洩，下次大家緊火嘅時候，試下講多啲性相關嘅粗口，應該會紓緩少少 （好似係）

仲同老母有關

你覺得好好笑咩

講真 屌 唔記得讀咩聽過

其實係咪都係翻譯英文